白只算唔算曇花一現的演員

得一套戲爆完之後冇了，

仲有近年無咩戲係唔係因為只係拍舞台劇

個樣咁柒 見到都反胃

演技唔關樣事wo

一套戲兩個鐘 做主角當佢有九個字出現 九個字望住佢樣頂唔緊

林雪都柒，但做戲好撚正喎

有幾多個林雪

林雪比佢有觀眾緣

世界什麼愛叫林雪

翁子光拍咗好耐個套戲好似又有佢份

但娛樂事業關

想佢返去夾band 出多啲歌

算

仲係同顏卓靈行?

白只殺氣重啲

上幾個禮拜睇有線娛樂新聞係話
白只既好朋友顏卓靈

即係仲係
都幾多年下

踏血一完就一齊

佢人氣高峰係咪油站個廣告?

同糖妹一齊唱歌先係

之前有拍《大樂師》
最近拍咗《手捲煙》
嚟緊會拍麥路人導演新戲《斷網》

一路拍緊戲 係冇乜人留意咁解
佢同林雪差唔多 九成配角出場 但會帶到氣氛

但係佢都媾到顏卓靈

世間

但佢套戲嘅表現係好高質
幾乎係擺喺邊一屆都一定贏到